27/10 油尖旺多狗 [地方的小店需要手足]

碼頭勁撚多狗 成個九龍都有 油尖旺

對家唔想再有35萬人行出黎 大家要睇路

見機行事 唔得就轉場行街SHOPPING

BTW 可唔可以幫下小店 佢地一樣要人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

721